接唔接受到女朋友係單親媽媽?

你老豆老母即刻有孫抱
係開心既

我老母話幫人養仔，叫我唔好

咁不如等佢個女大啲
向個女埋手🤔

唔洗中出都有奶飲

接受唔到

買一送一，J力都慳返

ching sick ball

咁大責任，放棄la

母女丼

你乜資料都冇,我只可以講愛嘅話你就接受到。
不過你有多啲客觀資料可能會從另外一啲角度討論呢個問題.....

On9